有冇人有d特別恐怖既真故事分享

我分享先 細個聽家姐講 無咩人知既應該

係外國有對夫妻買左個娃娃比個女 點知個娃娃原來係中左咒 有鬼既 搞到個屋企成日比野搞 最後要請神父驅鬼先搞得掂 好似隻隻娃娃仲係神父屋企 細個聽完訓唔到 好恐怖 家姐話係外國讀書既朋友屋企發生

有

你體內有武漢肺炎病毒潛伏期

認真post

由出世開始到而家32歲都未食過一餐飽飯，咁多年黎最好餸就係一隻咸蛋加一碗裝滿既白飯再加多半磚腐乳。

住係深水埗，未離開過九龍，最遠係18歲果年去過牛頭角搞身份證。
未行入過大商場，好怕D保安趕我出黎

同一件衫着左二十年，細個專登買大D，就一路着到20歲因為爛到屋企都搵唔到布補番先去買左件二手衫既，果晚都已經開心到訓唔着。

試過有個月窮到冇錢開飯，要落M記食D OL食剩既二手薯條，俾人趕俾人屌乜都試過，但係我真係好肚餓，肚餓果陣尊嚴唔可以當飯食。

有一次病左，唔敢去睇急症，因為身上連一百蚊都冇，去到最後病到要訓醫院，醒番我都即刻偷走，因為我俾唔起住院費。

每年新年前要提心吊膽，因為好驚食環署黎洗地，地下濕左，我就冇地方訓。

16歲果年鐘意左個女同學，膽粗粗同佢表白，俾佢一巴車埋塊面到，佢講左句:「你呢D連沐浴露都買唔起既垃圾唔好再痴埋黎。」
的確，我連沐浴露係咩味道都唔知。

19歲果年為左試下洗頭水沐浴露係咩味，用哂果個月既零用錢入去泳池，執人用淨既細細枝果D 洗頭水同沐浴露，第一次聞到果陣味，我係個更衣室到喊左出黎，周圍D人望住我大大力咁索枝 dove，我19歲先知洗頭水原來係咩味道。

小姐你貴姓？

你初步測試程陽性

孫楊d尿紫色

721 831
夠未

林
鄭
月
娥

加多個
香
港
警
察

新屋嶺

...

咩來

講多少少

師兄坐左幾耐？

唔明

我出世嗰年有好多小朋友都係得一隻左手

點解

唔知，我都係得一隻左手

同埋

一隻右手

JM9